{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(검단) 브라운도트 인천검단사거리점"
    },
    "text": "[yanolja Brand Hotel_ブラウンドットインチョンゴムダン交差点店] ブラウンドットインチョンゴムダン交差点店はゴムダン交差点駅から徒歩5分の距離に位置しています。 当ホテルはウッド、レンガなど様々なコンセプトのインテリアで飾られた様々な客室を提供しています。 客室内には全室空気清浄機が設置されており、快適な憩いを提供しています。 さらに、駐車施設も外部の駐車場と建物内の駐車場を利用でき、待合室や宿泊の際に無料で利用できます。 ホテルの内部利用規定では未成年者及びペットの同伴入室は不可であり、3人以上の男女同室での宿泊も不可です。 家族の場合、家族関係証明書を提出する必要があります。 その他の事項による払い戻しはできません。 客室内にはテレビ、エアドレッサーなど高価な装備が備えられており、破損や搬出時に刑事処罰を受けることがあります。 また、客室内部のカラーリング、パーティー後のリネンの損傷、物品の破損などの場合は弁償措置となります。 非対面セルフチェックインサービスが行われており、入室方法についてはお客様の選択に応じて常駐するフロントスタッフがお手伝いします。 PC仕様はGeForceRTX2060仕様で、一部の客室にはPCが設置されていません。 ゲームを楽しめるよう、24インチ144Hzゲーミングモニター、アプコゲーミングキーボード、ロジテックG102ゲーミングマウスが提供され、必要に応じてゲーム専用ヘッドセットをフロントでレンタルできます。 客室TVとセットトップボックスにはネットフリックスアプリが内蔵されており、個人アカウントとして使用できます。 寝具は、英国からの輸入マットレスに厚いメモリーフォームトッパー、羽毛枕2つ、フォーム枕2つで構成されており、全客室は羽毛布団でセッティングされています。 使用したリネンは再利用されず、清潔と衛生のために一度使用した後は廃棄されます。 また、飲食物や廃棄物は保管されず、清掃時に廃棄され、紛失した貴金属やアクセサリーは1ヶ月以上未受領時に廃棄されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ブラウンドットインチョンゴムダン交差点店はゴムダン交差点駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのように飾られていますか？",
            "answer": "ウッド、レンガなど様々なコンセプトのインテリアで飾られた様々な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全室空気清浄機が設置されており、快適な憩いを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車施設も外部の駐車場と建物内の駐車場を利用でき、待合室や宿泊の際に無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの同伴入室はできますか？",
            "answer": "ホテルの内部利用規定では未成年者及びペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "家族での宿泊の場合、何か必要な手続きはありますか？",
            "answer": "家族の場合、家族関係証明書を提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に払い戻しはできますか？",
            "answer": "その他の事項による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の装備品を破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内にはテレビ、エアドレッサーなど高価な装備が備えられており、破損や搬出時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内のカラーリングや物品の破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内部のカラーリング、パーティー後のリネンの損傷、物品の破損などの場合は弁償措置となります。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行われますか？",
            "answer": "非対面セルフチェックインサービスが行われており、入室方法についてはお客様の選択に応じて常駐するフロントスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "客室にPCはありますか？",
            "answer": "一部の客室にはPCが設置されていません。"
        },
        {
            "question": "ゲームを楽しむための設備はありますか？",
            "answer": "24インチ144Hzゲーミングモニター、アプコゲーミングキーボード、ロジテックG102ゲーミングマウスが提供され、必要に応じてゲーム専用ヘッドセットをフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室のテレビには何が内蔵されていますか？",
            "answer": "客室TVとセットトップボックスにはネットフリックスアプリが内蔵されており、個人アカウントとして使用できます。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのようになっていますか？",
            "answer": "寝具は、英国からの輸入マットレスに厚いメモリーフォームトッパー、羽毛枕2つ、フォーム枕2つで構成されており、全客室は羽毛布団でセッティングされています。"
        },
        {
            "question": "使用したリネンや飲食物の扱いについて教えてください。",
            "answer": "使用したリネンは再利用されず、清潔と衛生のために一度使用した後は廃棄されます。飲食物や廃棄物は保管されず、清掃時に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "紛失物について教えてください。",
            "answer": "紛失した貴金属やアクセサリーは1ヶ月以上未受領時に廃棄されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 639,
        "QA": 801
    }
}